如果鬼佬問起, 國安法全世界都有喎, 有咩問題?

記得答, 無, 對您黎講係無問題, 只不過係香港一立法就會有二百萬個劉曉波被處決囉

好簡單,因為個政權係中國共產黨.

法唔係問題 程序係問題

無見過立國安法唔會咨詢市民

邪惡軸心國嘅國安法

無事，你係鬼佬去到中國冇人敢郁你，仲會當你係神

支共獨裁政權 vs民主政府

叫佢唔好上Facebook twitter一個月先

問佢喺自己國內啲forum打「政府」、「六四」、「一黨專政」呢啲字眼會唔會連post都出唔到先

外國有民主選舉司法獨立 香港有冇？

問佢你覺得北韓國安法同歐洲d左膠國係咪冇分別

Because China

因為中国有一個Nobel Peace Prize嘅人被判監，直到死亡，亦有千千萬萬個人因爲爭取人權，用国安法判監或死亡

以國安法為名, 濫捕反對派為實
死鬼佬唔好咁天真好無, 叫國安就真係為國安嫁啦咩, 中共叫佢做濫捕法仲有有人支持?
用下個豬腦諗野, 唔好比中共呃啦

美國佬同支那都有核彈
你撐邊面?

美國有2nd amendment有擁槍權, 香港有無?
人地政府係民選產生, 香港係咪?

nazi既國安法同正常既國安法梗係唔同

Zf

叫佢返中國大叫共產黨倒台同去美國叫特朗普下台，揀一樣

國安法可能係全世界都有，但只有中國哩啲極權國家先會用國安法逼害市民、維權／民運人士，劉曉波、李旺陽就係最好既例子。
林榮基哩啲香港人都可以被人用洗頭艇捉返去，過左國安法就會係香港搞集中營。

係囉, 納粹都有國安法
你係咪支持?

重點喺
外國嘅政府係有人民授權
透過一人一票方式選出佢哋嘅政府
當政府有出錯 佢哋係程序制衡權力

但香港同中國
無論你幾唔鐘意個政府
你係無得拉佢落台
同埋中國嘅人權狀況紀錄
係世界有目共睹

兩地法制都唔同
中共政府由共產黨主導下
係可以無限解讀法律 無視法律
隨意拘捕 打壓異己
劉曉波 李旺陽 係最明確例子
好命啲就好似王全璋放咗出嚟
但都已經係獄中玩到你人唔似人鬼唔似鬼

最重點 唔符合程序公義
即使程序公義
條文唔清晰同違反中英聯合聲明
都已經足夠令到條法案收皮

工具無問題
係執行嗰個人有問題

極權政府vs民選政府
三權合作vs三權分立
「依法治國」vs法治

因為共產黨
完

因為共產黨

國安法唔係問題，中共的國安法係個問題

CCTVB 頭先講左耐, 英美都有國安法

不過又唔提英美有個正常既政府, 我地有個信唔過, 仲會老屈人既政府~

不是民選政府 period

咁外國都有民主選舉，咁香港即係都可以有啦

你可以問翻佢地 核彈美國都有 點解北韓伊朗唔可以有?

全世界都有坦克，有邊個果國家會用黎轆自己人

those are not laws but opinions.

同鬼佬就講「人权」吧

國安法嘅核心爭議係如何定義國家同執政黨之間嘅關係

小弟開咗post講
可惜P牌推唔到

因為你既國係你既國
香港既國唔係香港 香港只係殖民地/puppet state

依家係迫大家走向港獨 唔該大家進步少少

人地國安法都可以搞獨立公投
試下係香港搞

同佢講話一通過咗就會同國安舉報佢係可能外國間諜嚟， 叫佢到時自己同國安解釋....

執行者係問題
政權既reputation咁低 冇信心wor

"Do you trust CCP?"

唔好成日都話人哋問起啦好悶呀
中國係一個點嘅政權
而家全世界其他國家係一個點樣嘅國家
連呢一樣野都要混淆
擺明支那毛啦

三峽遲早冧㗎啦
希望死得慘烈啲啦

無錯
槍從來都唔係問題
問題係枝槍由邊個揸住

重有，我哋有中英聯合聲明要一國兩制，行高度自治，而家冇高度自治，即破壞國際條約，可做嘢，以前啲大戰都是因條約而起，如入侵波蘭。

閘住

開幾多個依D POST

CCP咪就係問題

啱啱想打同一句嘢👍

美國都有核彈，點解反對伊朗同北韓有？

支共亂鳩咁告 支那丈把例子

睇下過去支共國安法拉嘅係咩人

癡撚線

二百萬人拎住槍可以推翻一個政權

呢個世界允許一黨專政既國家擁核武係咪食撚錯藥？應該成立地球安全法強制大殺傷性武器擁有國必須係多黨派，有完善既監察檢控機制先俾

因為係佢地既國家 人民唔係奴隸

This is China

國安法如果只係用嚟防止港獨
咁就合理 因為一個國家唔會容許國土被分離出去
呢個亦係革命必須面對嘅現實

問題係 佢係惡名昭彰嘅中國共產黨
大量往績顯示佢會濫用呢條法例
打壓任何非分裂主義嘅異見人士

呢樣先係最大問題
亦係導致咁多人反對嘅主因

問題係香港唔是中國

答佢：同北韓立國安法冇任何分別

如果香港獨立，香港自己有國安法就支持

全民文宣日 Share文宣出去呀

兩步share文宣
入去揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組

Communist Party Government everywhere?

好簡單，民主國家既國安法係用黎保障人民既集體利益，中共既國安法係用黎保佢個共產黨同打壓人民權利

唔係民選，講撚完。

除了外交和軍事，其他所有法案必須要在香港立法院通過，不然就是違反《中英聯合聲明》《美國香港政策法案》和《香港人權與民主法案》破壞一國兩制。共匪人大直接繞過香港立法院，美國有資格根據法案取消香港【獨立關稅區】地位。

係冇得唔畀嘅問題
唔通打柒佢？

外國國安法係對付外來恐怖組織。大陸國安法對付人民

呢個應該解答到

國安法嘅核心爭議係如何定義國家同執政黨之間嘅關係

蘇格蘭公投：am I a joke to you?

一個國家嘅意志係咪可以凌駕地方人民嘅意志？現代國家嘅合法性源於咩？

劉曉波寫份憲章都當顛覆政權
美國鼓吹加州獨立都冇事
英國人都可鼓吹蘇格蘭獨立公投都冇事

同佢講咁我地交換國籍囉

唔打柒佢點撥亂反正？
立左法一係佢自願銷毀，一係立即改革制度，監督權委任一個有公信力既組織例如G7.

仲要好唔人道

其中李旺陽的
棺材倉

李身高1.8米

法例係刀, 執法者係揸刀嘅人
佢揸住把刀亂鳩咁隊人同保護自己嘅分別啫

唔係國安法，係維穩法

李文亮被維穩禁聲，武漢肺炎先會大爆發，你地先會死咁多人同冇得出街

敍利亞 北韓有國安法 佢又信唔信無問題

因為國安法嘅執行者係市民冇辦法透過選票監督嘅政府

成編野都浪費網絡資源 假如今次國安法係美國幫香港立個市應該係暴升5%同埋一街都係開香檳既

一個國家唔會容許分裂？are you kidding？
我自己就係加拿大魁北克人，魁北克1980年同1995年兩次獨立公投
加拿大政府出左坦克車未？

我個政府唔係民選

然後十幾億支那豬嬲死左

ching
勸你出到去唔好亂講野

制度較完善就無問題
由極權政府統治不是民選，而制度又唔能夠互相制衡監察就好大問題

ISIS都好民主

一係割一係鋸

美國係你有實際武力，暴力行為煽動國家政權，先算犯法。
你用示威 抗議 二次創作 網絡言論 係冇事 ，甚至可以彈劾。

中國係，你講出黎已經煽動咗

其他國家政府係民選，亂用國安法佢之後唔洗做

支那國安法係亂用完，仲可以繼續打飛機自己國家好撚強大

因為如果有國安法
連登仔港獨夢碎

要繼續做廚師侍應文員仔

兩樣都有問題喎清

交換passport囉

唔識唔好亂講唔該

hk is not china

叫佢睇埋全球新聞自由中國排第幾而包尾又有咩國家
再返黎同你討論香港立國安法有冇問題

屌你老味係支國國安法呀死鬼佬

係，係中國黨政不分，國家安全=共產黨安全

所以一路都話 唔好叫反國安法
反嘅係一個無民主嘅政府強行加入嘅法例

ON9

冇獨立司法系統 以言入罪

立法內容你冇份比意見
條法嘅準則由執法嗰個定
龍門任擺令人無所適從
仲有冇問題?

問佢敢唔敢親身係大陸開個微搏或街頭大嗌習近平係獨裁者，機票錢我出又點話？

拿，我敢係美國做同樣既事

thanks for informing me to block 7 you

香港嘅法例點解要由鄰國黎立

別國既國安法係用黎對付外國人
中國既國安法係用黎對付中國人

Declaration by the High Representative, on behalf of the European Union, on the announcement by China’s National People’s Congress spokesperson regarding Hong Kong
On 21 May, a spokesperson for China’s National People’s Congress announced that the upcoming NPC session will deliberate on a draft bill to “establish and improve the legal framework and enforcement mechanism in order to safeguard national security in Hong Kong”.

The European Union has a strong stake in the continued stability and prosperity of Hong Kong under the ‘One Country Two Systems’ principle. It attaches great importance to the preservation of Hong Kong’s high degree of autonomy, in line with the Basic Law and with international commitments, as well as to the respect for this principle.

The EU considers that democratic debate, consultation of key stakeholders, and respect for protected rights and freedoms in Hong Kong would represent the best way of proceeding with the adoption of national security legislation, as foreseen in Article 23 of the Basic Law, while also upholding Hong Kong’s autonomy and the ‘One Country Two Systems’ principle.

The EU will continue to follow developments closely.

你睇下佢維權人士都捉 仲要問？

乜中共講道理架咩
呢班鬼佬縱容咗佢咁多年
係時候醒覺

因為係支那共產黨掌權

答佢關你撚事咩。

美國立國原則十一：人民有權推翻暴政政府

唔洗答，香港人要光復香港時代革命，叫佢自己諗答案，下下spoon-fed 唔識獨立思考？

現實例子就好明顯啦
中共有劉曉波李旺陽艾未未
香港有桂民海林榮基林婆婆
國安標準邊個信

蘇聯都有國安法 ，G持

佢冇講錯 如果同一條發起民主國家實行咪冇問題

香港國安法唔係保障香港，係保障中共政權

預演獨立】香港共和國成立一刻，你作為香港國民應該點樣歸化成香港籍？

幫手推文，唔該大家

你叫佢去天安門大叫某個兩位數試試

人治 vs 法治

所以個問題根本唔係國安法

係中共行使既手段 證明佢係一個連國際面色都唔會再睇既極權政府
呢樣野先係對世界既侵略

咁點解大家冇打算反極權?

外國都有蒙面法，國歌法，限聚令
但點執行點定義點罰先係問題
另一個重點係外國有民選政府你有冇？

其實條法本身冇問題。
問題係中共一定會濫用。佢過往的往績係咁。

因為中國=共產黨
依家佢國安法係香港既自由人權會危害共產黨既獨裁地位

如果外國民主國家國民唔鍾意嗰條法，可以投票少數服從多數，將條法拉落嚟，大陸有冇？

美國都有迫害思樂登

等於五十年不變，中共都食言。
呢個政權根本講大話當食生菜。佢同你講，國安法真係淨係國安法，你重信佢？唔係天真就係弱智。

五毛一早已blocked

屌有幾撚難答呀

警隊夠有警例啦
咪又係唔守
問題係個政權度呀

邊個再唔識答就聽日出銅鑼灣隻揪

不過人地總统特首一人一票選出黎
完

問題唔係條law
係執行者

最好

人地有國安法 但人地執法係真係跟個法
支共港共唔會跟個法 佢只係用個條法去拉佢地睇唔順眼既人

會咁問 個鬼佬係咪奶共
收皮啦盛智文佛地魔

基本法話香港人有一堆自由 集會自由 言論自由 新聞自由 等等等等 實際呢？ 政府信得過？

524點解唔係各區遊行 而要集人？

我係外國
我頭先都係新聞FB POST屌柒條小粉紅
我都有提劉曉波 有提新疆集中營

中國憲法都係咁寫架，叫佢地試下集會

如果你外國嘅國安法
連講侵侵都唔畀講 講咗會消失
你會唔會咁輕鬆

如果鬼佬咁問起 你可以搭番個鬼佬 喺佢祖家 鬧鐘統 首相 會唔會係分列國家行為

同佢講番

全世界國家多數都行民主制wor

北韓都有，合理？

好簡單
一把槍
比個正常人同殺人狂既分別

on撚柒鳩
Snowden係俄國間諜，所有國家都當treason，迫你老母害

你知唔知打柒核武國係咩意思，G7咪就係俄羅斯退出G8嘅產物，咁俄羅斯噁返克里米亞畀烏克蘭未？

美國英國有得投票選總統，又唔見中國、香港有得選？呢d 人有我有理論不攻自破

黨安法

極權政府

執法同司法都已經係

可以啊，佢地每個人都有一次機會

一人一票選總統夠全世界都有，點解香港冇？

仲有被自殺 冇離地都可以吊頸死

冇問題，不過你以後黎香港小心啲講野。

強姦人有罪 冇問題
但佢老屈你強姦人所以有罪 就有問題

西方國安法＝行為 ( 揸槍去佔領國會大樓、策動政變 )
中共國安法= 行為＋言論 ( 顛覆、分裂話語、與西方政黨交流 )

#邊 邊燃個再話西方一樣有既同我含撚

民主社會的國安法有法律保護

獨裁政權的國安法可以無法無天

because CCP

問佢： 納粹德國 希特拉立國安法有咩問題？ 哩個係納粹德國內政

有 可以將外國人送中

回佢:大柒陸得一個黨話事

外國有冇維權律師？

無錯, 同埋so called 兩制本身就應該係有firewall 作用, 將支共有問題既事留係深圳河以北, 我有我揾錢, 你有你殺人, 但支共夾硬無視條約申隻手過黎香港, 無論基於任何冠冕堂皇既理由, 都擺脫唔到呢一點

中共既國安法 已經唔駛解釋
中共有幾邪惡都唔知 嘈黎都哂氣

去天安門前面去屌兩句習近平嚟睇下就知有冇問題

錯嘥啦
係同送中一樣 鬼佬過境都隨時比支共拉呀
canadian Michaels就係比支共捉黎玩人質外交

外交個顛覆國家同支國係咪一樣呀
鬼佬上網屌侵會唔會比人拉顛覆國家呀

*外國個顛覆

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

聽日, 港島, 巴士站
熟港島巴士線既人快D俾個number同總站位置

因為共產黨係一個專制嘅政權

佢嘅所作所為只為要鞏固自己嘅政權

覆下上面啲巴打啦柒頭

你地唔係市民，係賤民蟻民
上面班北大人先係人

司法執法唔公正呀嘛。立惡法即係自殺

國安法唔係問題
問題由始至終都係支共

PR玩撚完未 呢個問題上咗10次熱門

簡單：
美國係民主大國，邊個殘害市民，個政權就自然會倒台
大陸呢？一黨專政，槍管下統治，你有怨無路訴！

記住話俾班垃圾藍知：美國係國安法，大陸黨安法！

中國每年有幾多人因為國安法而俾人捉
美國每年有幾多人因為國安法而俾人捉
完

佢地個政府係市民選出來，要對市民負責
香港正苦係中慘選出來，只對共慘負責

叫佢扮黑人去廣州咪知咩事

叫佢入籍同去中國住

講如果國安法被濫用，可以用election解決
但中國無，所以一定被濫用

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

國安法冇問題
個問題喺中共度

其他國家有冇試過64

奶粉全世界都有
點解唔飲大陸野？
因為大陸信唔過

因為信唔過共產黨

執法者先係問題

你問下佢
你會唔會係文明國家講句獨立，馬上被人話顛覆國家，然後比人拉，仲要虐待？

低級黃定高級紅

答佢追究奶粉有問題都係犯國安法 查豆腐渣工程又係 其實唔支持政府就犯法 你外國又係嫁？傻鳩外國人

同佢講 Wuhan virus doctor Li

越權同程序公義嘅問題

全世界都有刀！睇你把刀咩人楂住啫！
軍人揸咪保家衛國囉！
廚師揸住咪用嚟煮飯炒菜囉
如果係個顛佬楂住咪通街斬人囉！
道理就係咁簡單

送中條例點答咪點答

法唔係問題，但執行果個

問題：
中共政權並非民主選出，是獨裁政權
此立法繞過香港立法會，摧毀高度自治

叫黨安法

國安法嘅核心爭議係如何定義國家同執政黨之間嘅關係

中國共產黨咪就係最大嘅問題囉
仲有一國一制都好有問題囉

國安法無問題
問題係支本法規定香港事務屬香港內政
所以先有23條出現
23條被反決 送中難產 而家想用18條夾硬話今次國安法涉及國家安全 唔需經立法會 直接人大討論 通過 完全漠視基本法立法精神（約束中國尊重香港自治）

刀就個個都有

只不過係睇邊個揸係手

睇邊個執政囉

國安法重惡過23條

人地有國安法果刻 股市會唔會跌

同一條法律，喺民主國家同獨裁國家就會有分別

只要答返佢
中國版本嘅國安法，連你啱啱問嘅呢條問題，都已經犯法

投票比不支持政府人士都會觸及國安法

含球產？咁唔會開到聲話我而家飛架B-55過黎打柒你咁傻豬啦
其實極權好易打，趁佢開全國性會議全部領導集齊左飛架隱形戰機or任何辦法夷平會場方圓十里足夠，咁殘餘勢力就會不戰而降。
know this, 有個咁冇安全感既皇帝獨自一人手持核彈按鈕，一旦發窮惡或者感覺即將失勢同你玩攬炒，精神一唔穩定就射架喇wor，要問個世界搏唔搏得起。

最簡單類比
有咁多間診所可以去 點解你剩係去睇XXX醫生唔去睇YYY醫生
咪就係因為YYY醫生個reputation唔好 就算佢都係醫生你都信佢唔過

同樣道理 其他國家嘅人民有民主 對政府嘅reputation有信任
但香港人對香港政府都唔信 更莫講係背後嘅中共

問返佢覺得北韓既國安法有冇問題

屌
你講野十足EU發言人

國安法到到都有 你拎哩個point黎打冇用

要打就打程序正義

共產黨的法律都是做做樣子

單看限聚令，你看他們有在意民眾是否有犯法嗎？

那只是借口，人數限制不夠就撒謊說鏡頭沒拍到

不認識的叫他們站在一起就認識了

沒犯法叫他向前行兩步就是襲警了

全世界都槍同武器
都唔知isis有槍同武器有咩問題

問佢會唔會遞把刀畀個癲佬去斬自己

岩呀.
Keyword: 中國係無獨立法治系統

答個鬼佬全世界邊度有一國兩制